周浩鼎對手東涌區候選人揚言當選後薪金捐給義士！

東涌人做嘢啦！
呢個候選人咁有心

有無名

全部泛民講呢句咪幾好

好似係叫黃進洋 唔知係咪咁寫
本土派 2016已經有份助選梁天琦新東補選

點會呀 個個學歷咁高 得萬幾蚊人工喎

咪係,尤其啲大粒佬

東涌人投啦

識揀啦
UP

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

呢個值得撐！

831

以前小麗老母 咪又係講過類似說話

東涌人here

其他人呢

王進洋
被選舉主任質疑過港獨意向

其實佢講唔講都唔應該投周浩鼎啦

雖然係好
但...繞過？咁點俾？點知真有俾？

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

其實唔太贊成，重要做地區工作。

地區工作有撚野做咩
區議員權力好細

捐薪金=/=唔做野

都算東涌的焦點選區

保皇為左打周浩鼎
派人出來鎅票

上次區議會 個票數
王進洋係有機會贏

佢捐自己份薪而唔係撥款

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

東涌都算係黃區

睇錯黃洋達

鏟走建制保蝗黨。

點都好過投獻世派

夠膽講出呢句野都值得投啦講得出你估唔洗代價

咁有心！

繞過612 星火

點繞過，直接比義士？

屌你即刻諗起小麗老母

push!!!!!

S

望就望佢唔好學劉小麗

推

就撐你

小心比人話違反選舉條例......涉及利益

票投民建聯
香港玩撚完

標題睇漏左“對手”兩個字
嚇到我眼都凸埋

咁你都唔會投周浩頂啦

佢冇講捐幾多
不過都ok

差一點百票渣
呀頂係廢到喊乜7都無做過
希望d人合理d咁投

當年劉小麗都係咁講
結果捐左兩個月就冇捐
都佢俾人dq左想出返黎再選(最終推左李卓人出黎)果陣扮捐返
結果俾人踢爆原來左手交右手

東涌人識做啦

想贏區選，除左要團結，仲要分化對手

All in 黃進洋啦

王進洋

push

王進洋呀
其實係雨革個派出生既後生仔
上次55波輸比周浩鼎
地區工作做得ok 、有搞東涌人群組去組織街坊，雖然學歷唔係一切，但洋仔如果想再上進一步要改善下溝通技巧，用言語上說服到中立層同反駁其他人時會好大幫助。

利申全家都投佢

呢啲就一定要投

posh

淨係要13000
其餘全部捐

加油！

【前路】12.1 舉行九區同步遊行！誠邀曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

小麗老母擺明政棍啦，當初選果陣要告急先用捐人工黎晒冷，佢果陣啲同路人都屌佢做爛市

直情選舉先返黎東涌

手足
其實我個人覺得區選
中國實配定票
不如準備大量垃圾桶好過

舊年港珠澳大橋佢搞光復東涌。
另外上次港台選舉論壇，佢講得好好，口才已經勝過另外兩位候選人。
備註：周浩頂冇出席選舉論壇。

13000蚊起步係最少捐萬三定係自己要萬三先

周浩頂大部份時間都不在東涌

可能用人工請番佢地做嘢？

其實區議員月薪有幾多？

椰子巴打老細陳國強唔係一路都捐人工嗎

仲可以留位請助理㗎，要贏

33,950

仲有啲實報實銷開支

阿頂有咩實績？

住東涌都知呀洋做咗幾多實事
港豬澳佢第一個企出嚟光復
好多街坊都好支持呀洋
上次同頂頂1on1都係55波
東涌今年都選唔到呀洋出嚟嘅話
東涌撚真係要檢討下

叫政府出錢做姐 又唔係自己份糧做

Push

咁串 就要用選票大大力罰佢

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

好似加到3萬4

鼎鼎用盡心力破壞自己office
再用一個鐘擺pose影相

上次光復東涌佢由朝到晚都叫d大陸客唔好坐係鋪頭前面
仲要每次都好客氣咁講
點同小麗比

利申:係天台見住佢全日都咁做

777 : 我當選咗之後如果大家唔滿意我即刻下台

咩呀，劉小麗西九果陣都話捐人工，又唔見當時話佢賄選？

諗起小麗老母

why bot both

呢招小心被「暗底建制撚 」濫用

建制撚大把錢...同埋講完唔知會唔會做

之後見到有候選人出呢招要fc 佢背景

呢個ok 起碼喺街撞過佢。

周浩鼎就真係

利申：居民

販民：要鎊水，不了

講明直接請義士做助理仲好 雖然人工唔會高

小麗老母係販民，而家呢個係本土，點同呀

佢哋捐晒啲人工食乜
唔係個個都咁有錢

空頭支票個個都識講
當選咗邊個去監察佢有冇捐
唔捐又點

全部錯晒重點，如果prove到佢係同路人，根本唔需要捐人工。肯出心出力幫同路人就夠

咁串 居民快啲用選票懲罰佢

不了, 素人先會咁講

收到

咁前線兄弟又食乜，個個你咁諗，食屎啦，仲話革命

就算講明唔係比東涌人都會踩到賄選條線喎

人哋如果得區議員一份工
捐咗佢真係冇錢開餐
要捐咪畀啲捐完有飯食嘅捐

挑 當年屌麗老母咪又係咁樣拉票

真心

地區工作實報實銷(理論上)

佢捐人工姐

終於知點解咁多手足被自殺

第一時間諗起佢

唔使佢捐晒，捐1/3都好吖，邊個販民議員肯吖？

Yes. But not in the title.

會唔會被dq架？

我成日都係東涌見到王勁洋

講到咁出面，小心俾人DQ....

唉, 可惜黃大仙無呢D候選人

東涌人，加油，記得投票

難聽講句 又唔係捐曬 而且你都食左23年糧喇

預祝當選

多謝你

幫推

大家記唔記得劉小麗？

今次有兩個 疑 獨立候選人出嚟
一個話自己社工
一個乜都冇

小麗老母前車可鑑

頂
差啲以為係頂頂
嚇死

平心而論 呢篇嘢的確有可能被人入賄選
講得好少少可以係上任後會將全數薪酬捐予「促進香港民主的組織」
雖然告得入機會唔高 但無必要冒呢個風險

破窗薪金都唔要，就係要你班仆街建制無撚得做

東涌人 投硬佢

呢區多藍絲

雖然呢d只會同劉小麗一樣走數
但都好過係建狗做

社工個個都叫正路
另外個個我諗係東涌既都知佢咩料

佢上次區選其實只係輸少少

東涌人，All in佢

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

馬鞍山陳國強一蚊都冇收
但好似都好多人屌佢唔做野

就憑呢句都應該投

我係觀塘區候選人，區內極紅唔敢區內公開講，但如果有幸當選，一定請案底義士做議助，真正齊上齊落。
利申，素人

上次佢初出其實都係差二百票左右
話哂呢區都俾禮儀廉霸左咁耐

撑

Pish

今年唔好比頂頂有機會做超區議員先啦

小麗老母捐咗糧俾老友記未

呢個叫人裝修都得，點同

投佢就真係 頂啦
頂

3萬.. 唔洗生活?? 拎個budget 養住D人就OK了

想搬去東涌投佢

東涌人 gogogo

劉小麗

區議員唔係全職架嘛

東涌手足
一票救全家

有心又有力 推

非東涌選民 但個人認為只要好過周浩鼎就得

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

王進洋不嬲好有heart
呀裙腳頂唔係靠老母輸咗啦

雖然唔係東涌人 G持

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

推呀

Push 佢好有心

你岩

甴近平

咪就係

小麗老母呢？

做野

支持

諗起小麗老母 一開始走數 最後捐返比自己

Holding Chow 食屎啦

唔該踢走周浩鼎啦

劉永賢收皮啦，全東涌都知佢唔老實，郁啲就要告人誹謗，「唔老實」唔係我哋講，係個法官講。

邊有左手交右手，我啱啱google過，我諗大家係想講香港廚師聯盟，廚聯係個廚師工會，輝哥黃到仆街，黃到俾人炒過幾次，工會有咩用請大家自行google，但輝哥喺建立廚師工會上的確好用心用力，佢好關注一班廚師嘅福利，仲有佢喺藍田區都做好多社區服務。輝哥係有幫劉小麗助過選，但輝哥嘅政治affiliation係民生議政同社區前進。

我只係想質疑個邏輯，係咪接受過捐款就唔可以助選？如是者，如果梁天琦捐過款俾星火，係咪星火受惠人就唔可以幫天琦做義工？唔係架嘛！

仲有，劉小麗唔止捐過兩個月糧，唔該唔好再屈佢，佢柒左嘅野係抵鬧，但人地冇柒嘅野唔該唔好中傷人... 少一個同路人真係好咩？

不過揀李卓人我認為佢柒左...

純以事論事，唔好做黃中藍唔該

一search, 嗰區咁多票撚嘅…

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

一票不投4號。

東涌南4號劉永賢係偽中立，其實同工聯會行得好埋

小麗老母都話捐咖，結果呢

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

明眼人都知投邊個啦

痴撚左線？

偽娘

有幾難

與其係咁，倒不如用較高人工請義士做助手仲好……唔好單方面施與，最好係互惠互利

唔知點應你好

好似親工聯會
另外有個聽聞係係裕東業主立案法團。俾人發現賣樓搬左仲番黎選

呢區係多藍但多數唔係選民

印象中馬𩣑山個陳國強都有捐

王進洋真係住東涌大 一直以黎無政黨撐 自己工餘時間都幫好多東涌居民手 明顯佢唔係小麗老母嗰啲政棍 希望東涌人可以投佢入議會

票投黃進洋 東涌當自強

強哥

講真 義士既血拉左咁多票
販民每個月捐番起碼一萬幾千 一定唔過份

p

Go up

其實薪金好低
區議員主要資源黎自津貼同撥款

講真
捐4份1 好多分化撚已經冇聲出
但都係冇泛民開聲捐

東涌人俾個乜鳩自由行搞到勁慘，今次識做啦咪再做港豬噢

好似死咗教主

一個月？

咁佢以後食咩

咁最後捐左未

區議員應該做呢啲本分

當選之後議員唔該要做下面嘅嘢，否則你食緊人血饅頭

記得選之前問下自己區候選人會唔會做啦

G chi

發夢係金鐘見過佢

係全職 大約4萬月薪

投硬留意咗佢好耐，好有heart

兩萬咋，邊有四萬

上次東涌開花佢有租會所比人入去避難

睬你都on9

其實係咪真係冇點做野
想知

住逸東2邨得1個可以投...

好好呀

捐 3分一 證明係好人 絕對支持佢

承諾當選後捐糧係敗選先兆
前車可鑑！！！
要小心！！！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

當選後會唔會走數？

加油

反正得二揀一，都唔洗諗。不如靜靜地，之後再等佢做實事。

揚言有信口開河之意有貶意

用豪言好啲